d樓今年都唔跌既話 係咪以後都唔會再跌

今年咁多事都唔跌 已經冇野阻到香港d樓

升到仆街

等埋下年班英國佬賣樓移民返英國先

等埋下年再下下年
如果都唔跌
就再等下下下下下年

成日話跌 不如講下嚟緊點樣大升

跌緊啦
出年應該會再跌
Bno+放寛visa

無咩升當大跌啦，當一年升20%，今年升5%，已經跌左15%，仲唔快d掃

跌緊啦，但跌到一百萬，你都要有十萬首期喔

唔升橫行，都只係磨死未上車交租等跌嘅人，業主繼續供樓有咩影響？

唔跌一回事
升唔升又一回事

小左人租樓，樓價仲會企得穩？

一定等到

現價比高位跌左5-10%
根據經驗
跌15%係極限
一到10-15%
必定超級大反彈
2018年12月
2020年3月都係咁

唔升已經當跌左啦

美匯跌左10%
港樓跌左5-10%
依家其實等於跌左15-20%

岩呀。
但一通關大6人就落黎香港買

事實上得豪宅跌
正常兩房 上車盤硬過石頭

點解唔係一通關大6人就落黎香港放
人踩人

因為未鎖國

因為香港好過其他大6地方
香港人覺得英國好走去英國，
大6人覺得香港好咪走落黎香港

200萬人移民咪跌囉

國際金融中心都收皮啦 最賺錢果樣冇得撈
特別待遇又冇左 想走水貨都唔得
國安法又落實埋 想黎香港走資都唔得

仲落黎買樓把撚？貪你d樓又貴又細？去深圳掃好過啦

係！其實有通脹，樓價物價長線都係升

有九成按
已經唔會跌
有能力忍痛上車 / 去第二度生活
無能力諗辦法排公屋 / 去第二度生活

今年都有跌少少其實

有左國安法香港同中國都冇分別啦
賣左佢去其他國家買仲好

起碼等個租跌完先 我唔係估出年樓價會升定跌 但租長期keep住跌嘅話樓價係冇可能唔跟跌

係

點會無分別, 香港剩係計醫療技術同制度 都好過大6 9條街。
大6人咁驚死，實緊張自己條命仔。

大陸人黎接貨

有身分證隨時過黎睇私家都得
制度9條街？ 真的嗎？

真驚死果d 去左美國了

升緊喎，新樓勁多人搶

因為係最快既方法人仔變外幣

有身分證隨時過黎睇私家都得
制度贏9條街？ 真的嗎？

真驚死果d 去左美國了

1000萬以上嘅樓跌成咁. 1000萬以下支撐有林鄭plan頂住但係升始終會cap住.

幾時1000萬以上樓價/豪宅升咁我就信個市升

遲下就同支那睇齊啦
今日放得化驗
聽日放埋醫療嫁啦

點解無人租就會跌？
放得租既即係個業主最小揸兩層
咁有兩層以上都已經上哂岸
除非等錢洗/移民，做乜要平賣
經濟唔好我當衰極八千租岀去，一年我當一半租金收入去保養個單位，一年都有多差不多五萬洗
係經濟唔好，多左呢筆錢已經好好用

要跌真係要係供求入手
個個新盤一岀都搶，仲要納米
你一路放人黎，香港樓只會貴不會平

sad but true
而家港樓完全靠自住撐起
即係一路講嘅剛需
投資/炒賣玩撚完

我個單位估價又升返

學租租/淡友講,
估價升唔計/假數/無意義, 估價跌就計/真實反映市況

最多升幅慢放緩。。無可能會跌

上車盤一樣跌 9up少陣

黎緊周末又有新樓抽喎
今次入唔入飛呀

支銀估價升咗21萬

報復式反彈

我抽唔抽同你隻AA9 有咩關係 又想搵人開單？

最多都係跌十零%
前提係疫情仲有第5,6波
侵侵連埋任繼續搞下野

好快跌
樓市lag d

如果800萬樓收得五萬一年
講緊回報率係0.6%
十萬都係1.2%
vs
現價All in 長和係6%
差十倍

香港樓仲係全球最貴
vs
長和5倍幾PE

除左睇好香港經濟前景 樓價仲有空間大升
諗唔到做咩要繼續持有

個個等下年跌

其實下年大陸人返黎，升到傻

而家係賭緊兩樣嘢：
1. 美帝大選後會唔會繼續打殘中共
2. 香港會係漁人得利，定係收皮

利申：冇本事走人，唯有同香港共存亡

如果你放租果層係兩房/三房，我諗無人會放8000租。如果靚裝連傢俬一定寧願無人租都唔亂咁租比人得個小小租。

租金成交一小，租金會跌。收租回報唔吸引，樓價亦都會跟住跌。

d樓今年都升既話 係咪以後都只升不跌

800萬樓10萬年租,不如你租比我

會跌， 升10% 咪跌5% 囉

淡淡睇法：租金跌一半，佢隻股票唔會跌仲穩定派息。 永遠自己可以獨善其身

未通關大陸人都已劈緊貨 你估開關仲係買還是賣

一場疫政令大家都知有個自己的安全區係幾重要，而且WFH得耐，因為地方細，人同人的磨擦亮幾何級數咁上，所以住屋需求價數齊升。樓市Go Go Go

斷埋聯匯 港紙變人仔 再打埋熱戰
先再講

依家無嘢係唔可能

見到上面用長和做例子
不禁心諗如果係舊年實用滙豐做例子
不過唔怕啦，連登仔咩危機都預先睇得穿
埋單計數點都有賺

加強剛需!

經濟唔好我當衰極八千租岀去，一年我當一半租金收入去保養個單位，一年都有多差不多五萬洗

跌少少就會
而家跌左，大把人借9成入市

我用八千一個月係想表示你揸樓收租，
差極都係有固定收入，你見八千都已經有巴打衝岀黎想租
你股票有升有跌，你捉到個升浪再放到咪你叻，但跌你就蝕埋個本渣都無，仲要日日mon住
長實同一年前比已經跌左三成，但你揸樓乜都唔做就可以每月收八千，回報率係低但個固定收入係即時有

樓價/租金跌都係結果，個因係供求，你試下取消一年單程證同支那專才黎香港，即跌，你見家下一無自遊行d藥房金行收哂皮，樓用返同一個思維都一樣

人仔又瘋狂印
美金又瘋狂印
買斤豬肉都一百幾十。點跌？

供完啦班老野
跌？

一日經濟未爆煲，
無咩人比人call loan，
個價跌得幾多，
到真係支爆（經濟/政權），
拖死埋香港經濟果陣，
到時咪有得跌囉

明明呢度啲人話跌到仆街, 點會冇跌

中國弱，香港好
中國強，香港差

上面大把錢落嚟投資走資，最有錢係咩人?
上面收咗皮，資金四散流走就會跌
但你話機會有幾大?

跟隊排 我出夠11萬

On9
你走幾多香港人咪補幾多支那豬

以前就有呢枝歌仔唱，
而家一國一制左，
除非香港突然獨立左啦，
如果唔係香港既經濟收成你估仲會落到入香港人手咩，轉個頭就攞曬上去支那啦

等多陣就跌

即係幾耐?

升定跌我就唔知

我淨係知一樣野

當有日香港樓大跌嘅時候

一定代表香港已經成為一個唔再適宜人類生活嘅地方

香港嘅中產同低下階層一撚定無好日子過

如果抱住樓價跌自己就有得入市嘅心態嚟睇跌嘅話

我怕你到時欲哭無淚

唔好咁天真以為自己萬中無一 逆市嘅時候可以一支獨秀

大跌一定係
不過回番10-20%
其實好合理

跌啦,
跌啦嘛,
仲唔跌?
跌呀!

回番10-20% 其實只係等於早幾年而已.....

係架，快d買啦，記得借到盡呀

你都岩既
升跌都唔關我地呢代事
搵夠皮各自散

隨非香港人口少一半
唔係就無可能樓價跌

樓市gogogo

長和PE5倍幾
香港樓全球最貴 堅尼係數最高

我用長和都只係一個例子
可以係美股ETF債務甚至可以係外地房地產

只係香港樓vs anything but 香港樓

你用過往股價同樓價推測將來資產價格走勢並唔適合，香港基本因素世界大環境同三年前差太多

我只係話租金回報率低
除非你預期香港樓仲有唔少上升空間（美國印錢etc
我唔認為應該投資港樓 太多不肯定因素

通常呢班人最早失業
因為最無能力既就係佢地

跌極有限

有班人急於而家放，被人壓價都照賣

岩呀，租金回報扣洗費同定存差唔多，唔係睇capital gain，根本冇咁多demand。要跌都要俾d時間一層一層跌，等d 12-15m 落到近10m，自然會有明顯跌幅

無人覆這個，因為視而不見。

如果一世住香港，匯價係可以唔洗睇咁重。不過投資客就會睇到，都話港樓無咩升值潛能，識大把老細套現減持。
對用家係好事啦，至少黎緊18個月內，我睇到有10-15%調整

已經完成咗

用家主導返，d 貴價樓會跌得好金，用家樓6 - 8m少少調整咁，政府始揸實唔放地。
唔急咪平平地租多一年樓，洗多180k-200k搏佢回10 - 15%，個度都講緊600 - 800k。值搏率夠高

主觀願望點睇點吹都得。

事實還事實。

因素有+有-，睇吓邊啲大力啲嘅啫，睇net effect。

睇吓美匯走勢大插，
睇埋港幣M3 大破頂...

都係唔估啦，又唔係跌就再買，無錢。關我L事。
估啱有L 用？
let the price come to us.

上年同今年新建屋量好少，睇怕樓市都係 gogogo

留名睇下一年後係咪跌
唔升我都當跌

跌條毛咩